肥妹仔真係百看不厭阿(心心眼)!!!!!!!!!

究竟係肥妹睇唔厭，定靚女睇唔厭

靚女會睇厭，靚肥妹仔睇唔厭